Verwijder de motorkap."
"Nee," zeg ik; "I'll Rest a While, denk ik, en verder te gaan.
I ain't afeared in het donker."
Ze zei dat ze niet zou ik ga door mijzelf, maar haar man zou in door en door, misschien in een anderhalf uur, en ze stuurden hem samen met mij.
Daarna kreeg ze te praten over haar man, en over haar relaties op de rivier, en haar relaties langs de rivier en over hoeveel beter ze vroeger was en hoe ze niet te weten, maar ze hadden een fout gemaakt die naar onze stad, in plaats van ze goed alleen al - enzovoort enzovoort, till i was afeard ik had een fout gemaakt die naar haar om erachter te komen wat er aan de hand was in de stad, maar door en door ze neerkomen op pap en moord, en vervolgens was ik behoorlijk willen laten klepperen mee.
